邊撚個設計呢種碟

懶係型啲汁流撚晒出黎啦

邊間

屌，笑撚到我仆街

蓮香，係旺角個新商場top mall
野食無野既，係個碟真係on9到嚇死人

少啲飯

呢啲先on9,張枱都唔係好闊，仲要𧧝𧧝𧨊𧨊，中間拙菜仲要攝牙罅都唔夠

比你以為多到漏出黎
諗果個人係天才

更顯得間餐廳好孤寒

下次少d餸少d汁
就會冇問題

座廁

裝飯個碗都on9啦

一粥麵

𧧝𧧝𧨊𧨊
長知識了

好柒

襯番你咁柒

成隻大咸蛋咁

炒左個廚師去啦
唔比咁多餸咪無事

呢位巴打啲字好深，令我長知識了

第一張以為係'浪'高左隻碟

笑撚死

屌，笑到

好有大陸feel

要當自己食緊法國大餐

一睇就知隻碟用黎裝意粉，係個廚師on9唔係設計果個on9

熔岩魚香茄子

笑到仆街

碟邊個啲好似係裝飾

同起樓一樣
建築面積 vs 實用面積

似馬桶

第一次見呢種碟真係以為晾高咗

諗住整返好佢仲要畀FD笑

應該天文學家，成個土星咁

真正嘅型到出汁

土星

其實佢用個碟裝飯，個兜裝餸，個觀感就fit曬

張檯有咁窄得咁窄，張凳有咁迫得咁迫，咪等啲友坐得咁舒服，食完嗱嗱聲好走；支飲管有咁粗得咁粗，冰有咁大舊放咁大舊，杯汽水咪啅一聲飲完買過第二杯囉。 你係咪新黎架呢D野要我教，你唔好一尾得個up做啦仆街

薯條有咁熱氣得咁熱氣

師傅將啲餸「筆」落隻碟去到水平面，點知放低嗰陣：屌，隻碟斜嘅

有名你叫

瀨屎碟

洗唔切碗

厊厏
冇言字邊合理啲

天次巴返左香港？

錯字黎架on9

個設計勁正
可以營造睇上去份量多
但實際係少左

係咪廚房條友on9咋

爆屎渠咁款

學到野了巴打，原來有得寫

仲以為樓主倒瀉咗
天才設計 廚房多得佢唔少

咁你打個正字黎睇下

牙牙渣渣

渣ga

正評係比你啲中文

佢又夠膽死瀉撚曬都照裝

呢個設計好似淨係攞嚟放意粉

傻鳩

邊間咁on9

真係聰明仔 整到咁

學識幾個生字

似出餐個個出得唔好

你不如話係Ar ar jar jar

我
笑到我

上次食一間唔記得咩名
裝湯個煲又係咁on9
一上枱成班人以為佢擺唔正係咁移黎移去

正評俾正寫

好似貓狗專用裝食糧個啲傾斜碗

係咪用煲蓋當碟用

笑撚左

人地設計來係比人放西餐或少汁既既嘢，放係枱斜斜地考慮視覺感受，係餐廳on9拎來放中餐

sorry 笑左

巴打中文好勁

掗掗拃拃

廚房佬都幾好嘢 咁都無發脾4

哇屌呢個好撚好笑
土星

土星環

Ed碟係用黎食西餐一舊魚一pat汁～

懶到出汁

01 狗又抄po

碟子
大家都係……睇得明